香港政府成功止暴制亂

行動post 呢？
大家貼返好連濃牆未？
唔好因區選令個運動冷卻 仲有大把野做大把野追求
停哂手對得住poly 手足？

連儂牆，放映會，行動po全部冇哂
淨係識恥笑popo有禮貌左，佢地有冇受到應得既懲罰呀？？冇呀
全撚部義士變哂做condom
香港人真係易操控

屌撚醒全部香港人

屌哂手停口停既香港人

推

幫手推

今個星期日搞大遊行啦

求下民陣今個星期日搞大遊行啦，政府想低調處理今次嘅勝果呀

民陣8號有集會
我覺今個星期佢地唔會搞

Push

推推推

個傻閪鄧炳權以為依排靜左係警隊成功，笑撚死我

由牆開始，提醒返啲人，點解要武力抗爭

push

行動呀